打算拎綜援，有咩要注意？

既然港共有咁多錢
綜援間唔中又有雙糧三糧
我做乜要咁辛苦返工？

搵個女人生兩個B
之後離婚
咁就有2間免租公屋
又2個都各自拎埋單親津貼
最好搵方法拎埋白卡
Fatfat

我諗住拎單人綜援用住先
每月多幾千銀洗

咁無大志，無撚用

係咪逼你搵工好撚煩？
如果失業照拎 屌佢老尾

未有錢結婚住

你做犯法野得幾千，人哋黑警做犯法野有千幾萬，你老母真係生錯你

諗緊開唔開返個綜援集中討論區好

我做啲咩犯法嘢？

立即執行民主人權法案
入去retweet

所以我建議佢生仔再變單親
一個人要照顧個仔呀， 我唔係唔想搵工，係做唔到呀

咬老綜點解犯法

樓主弱智，唔洗覆佢

佢條撚屌都係呃錢多

你有心玩野去見工屌人老母實唔請你 香港攞綜援冇時限 攞到死都得

你又啱

似係你文盲喎

你少過6萬6資產？

少呀
我名下得幾千蚊咋

咬老綜都犯法?

人哋文盲唔好咁啦

如果而家開始搞老綜，要幾耐先開始有錢

但我睇過審查係咪好煩 要查晒你全家？

支持樓主越多人咬老綜越好，呢d真係實際攬炒第一步

過18歲都要睇全家？
咁係咪簽衰仔紙就得？